<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localization>
UnableToStartUp                               No se ha podido iniciar el Asistente de instalación.
UnableToLoadData                              El Asistente de instalación no ha podido cargar un archivo necesario.
UnableToOpenURL                               El Asistente de instalación no ha podido abrir una URL.
ContactTechSupport                            Si el problema se repite, ponte en contacto con el servicio de asistencia técnica de Blizzard.
ErrorVerifying%sonDisk%s                      Se ha detectado un error mientras se verificaba el contenido del archivo "%1$s". Puede que haya un error en tu sistema operativo o en la unidad en %2$s. Prueba a reinstalarlo todo. 
%sExpectedVersion%d.%d.%d.%dOrNewerButYouHave%d.%d.%d.%d   The installer requires "%1$s" version %2$d.%3$d.%4$d.%5$d or later. You have an older version, %6$d.%7$d.%8$d.%9$d.
%sExpectedVersion%d.%d.%d.%dOrOlderButYouHave%d.%d.%d.%d   The installer does not need to be applied. It requires a version of "%1$s" older than %2$d.%3$d.%4$d.%5$d, but you already have version %6$d.%7$d.%8$d.%9$d.
%sExpectedVersion%d.%d.%d.%dOrNewer                        The installer requires "%1$s" version %2$d.%3$d.%4$d.%5$d or later.
WaitingForFileClose                           Esperando a que se cierren los archivos...
FilesMustBeClosed                             La instalación continuará cuando se hayan cerrado todos los archivos.
RequiredFile%sMissing                         Se necesita el archivo "%1$s" pero no se encuentra en el directorio de destino.
RequiredFolder%sMissing                       Se necesita la carpeta  "%1$s" pero no se encuentra en el directorio de destino.
CannotInstallInSystemDirectory                El Asistente de instalación no puede instalarse en un directorio de sistema. Instálalo en otra carpeta. 
%sAlreadyInstalled                            %1$s ya se ha instalado en esta carpeta. Elige otra carpeta. 
CouldntCreateFolder%s                         No se ha podido crear la carpeta "%1$s".
CouldntCreateFile%s                           No se ha podido crear el archivo "%1$s".
CouldntOpenFile                               No se ha podido abrir un archivo.
CouldntOpenFile%s                             No se ha podido abrir el archivo "%1$s".
CouldntOpenURL%s                              No se ha podido abrir la URL "%1$s". Intenta abrirla en un navegador.
CouldntCreateShortcut%s                       No se ha podido crear un acceso directo al archivo "%1$s".
CouldntRename%sTo%s                           No se ha podido renombrar el archivo "%1$s" a "%2$s".
CouldntGetReadWritePermissionFor%s            No se ha podido eliminar el archivo "%s" porque está bloqueado o alguien lo está usando.
CantInstall%sOnCaseSensitiveVolume            No se puede instalar %s en un volumen que distingue mayúsculas de minúsculas.
File%sIsReadOnly                              El archivo "%1$s" es de solo lectura y no se puede sobrescribir. Elige otra carpeta.
File%sWillBeOverwritten                       Se va a sobrescribir el archivo "%1$s".
FolderContentsWillBeErased                    Se eliminará todo el contenido de esta carpeta.
Folder%sAlreadyExists                         Ya existe una carpeta con el nombre "%1$s".
File%sAlreadyExists                           Ya existe un archivo con el nombre "%1$s".
File%sAlreadyOpenedAs%s                       No se puede abrir el archivo "%1$s" porque ya está abierto como "%2$s".
File%sNotFound                                No se ha podido encontrar el archivo "%1$s".
Folder%sNotFound                              No se ha podido encontrar la carpeta "%1$s".
File%sIsOver4GB                               No se esperaba que el archivo "%1$s" fuera mayor a 4GB.
Error%dOpening%s                              Se ha producido un error %1$d al intentar abrir el archivo "%2$s".
Error%dOpening%sInArchive%s                   Se ha producido un error %1$d al intentar abrir el archivo "%2$s" en la carpeta "%3$s".
Error%dClosing%s                              Se ha producido un error %1$d al intentar cerrar el archivo "%2$s".
Error%dCreating%sWith%dBytes                  No se ha podido crear el archivo "%2$s" (%3$d bytes) porque se ha producido un error %1$d.
Error%sCreating%sWith%dBytes                  No se ha podido crear el archivo "%2$s" (%3$d bytes) porque se ha producido un error: %1$.
Error%dGettingSizeOf%s                        No se ha podido determinar el tamaño del archivo "%2$s" porque se ha producido un error %1$d.
ErrorReading%s                                No se ha podido leer el archivo "%1$s".
Error%dReading%s                              No se ha podido leer el archivo "%2$s" porque se ha producido un error %1$d.
ErrorWriting%s                                No se ha podido modificar el archivo "%1$s".
Error%dWriting%s                              No se ha podido modificar el archivo "%2$s" porque se ha producido un error %1$d.
ErrorDeletingFile%s                           No se ha podido borrar el archivo "%1$s".
ErrorDeletingFolder%s                         No se ha podido borrar la carpeta "%1$s".
ErrorApplyingPatch%s                          No se ha podido aplicar el parche "%1$s".
File%sIsCorrupt                               Los datos del archivo "%1$s" están dañados.
TryDownloadingAgain                           Quizás tengas que descargarte este archivo de nuevo.
ErrorRemovingRegistryKey%s%s                  No se ha podido eliminar la clave de registro "Blizzard Entertainment\%1$s\%2$s".
MediaError%dReading%sin%sonDisk%s             El Asistente de instalación no ha podido leer el archivo "%3$s". Este error puede haberlo producido algún problema con las unidades externas de almacenamiento o la unidad en %4$s. Por ejemplo: un CD-ROM o un DVD-ROM sucio o rayado, datos corruptos del disco duro o un problema de red mientras se descargaba el Asistente de instalación. (Los datos eran "%2$s" y el código de error era %1$d.)
MediaError%dReading%sonDisk%s                 El Asistente de instalación no ha podido leer el archivo "%2$s". Este error puede haberlo producido algún problema con las unidades externas de almacenamiento o la unidad en %3$s. Por ejemplo: un CD-ROM o un DVD-ROM sucio o rayado, datos corruptos del disco duro o un problema de red mientras se descargaba el Asistente de instalación. (El código de error era %1$d.
IncorrectInformation                          La información introducida no es correcta.
PathTooLong                                   La ruta a un archivo es demasiado larga. Vuelve a intentarlo con una ruta más corta.
CouldntCreateRegistryKey%s%s                  No se ha podido crear la clave de registro "Blizzard Entertainment\%1$s\%2$s".
Installing%sTo%sOn%s                          Instalando %1$s en "%2$s" en %3$s.
InstalledFile%s                               Se ha instalado el archivo "%1$s".
InstalledFolder%s                             Se ha instalado la carpeta "%1$s".
CreatedShortcut%s                             Se ha creado el acceso directo "%1$s".
MovedFile%sTo%s                               Se ha movido el archivo "%1$s" a "%2$s".
DeletedFile%s                                 Se ha eliminado el archivo "%1$s".
DeletedFolder%s                               Se ha eliminado la carpeta "%1$s".
InstallSuccessful                             El Asistente de instalación ha finalizado correctamente.
FilesMayBeLeftBehind                          Se ha detenido el Asistente pero algunos archivos se pueden haber quedado en el disco.
ErrorInstallingDirectX                        Se ha producido un error al intentar instalar DirectX.
DiskHas%sButNeeds%sToInstall%s                No hay suficiente espacio en este disco para instalar %1$s. (Se necesitan más de %3$s, solo hay %2$s disponibles.) Libera espacio o elige otro disco para la instalación.
CertainDiskHas%sButNeeds%sToInstall%s         No hay suficiente espacio en este disco para instalar %1$s. (Se necesitan más de %3$s, solo hay %2$s disponibles.) Libera espacio.
DiskIsTooFullFor%s                            No hay suficiente espacio en este disco para instalar %1$s. Libera espacio.
EndUserLicenseAgreement                       Acuerdo de licencia de usuario final
ScrollToEnd                                   (Lee con atención este acuerdo. El botón Aceptar se activa cuando lees hasta el final.)
ConfirmAgreement                              ¿Estás de acuerdo con las condiciones?
Agree                                         &amp;Aceptar
Disagree                                      &amp;Rechazar
Stop                                          Parar
Installer                                     Asistente de instalación
Error                                         Error
Warning                                       Advertencia
PreparingToInstall                            Preparando la instalación...
Installing%s                                  Instalando "%1$s"...
CleaningUp                                    Limpiando...
InstallerCouldntInitialize                    El Asistente de instalación no se ha podido iniciar.
InstallFailed                                 Se ha producido un error durante la instalación.
ConflictWarning                               Puede que haya problemas durante la instalación. ¿Continuar de todas formas?
InstalledWithWarnings                         La instalación se ha completado con las siguientes advertencias:
InstallCanceled                               La instalación se ha cancelado.
PleaseInsertCD%s                              Introduce el CD con el nombre "%1$s."
Back                                          &amp;Atrás
Cancel                                        &amp;Cancelar
Install                                       &amp;Instalar
Next                                          &amp;Siguiente
OK                                            &amp;Aceptar
Choose                                        &amp;Elegir
SelectFolder                                  Seleccionar &amp;carpeta...
%.1fMB                                        %1$.1f MB
%.1fGB                                        %1$.1f GB
CDKeyTitle							 Clave de CD
EnterGameOwnerName                            Introduce el nombre del dueño de este juego.
EnterGameCDKey%dFromCase                      Introduce la clave de CD de %1$d caracteres que figura en la caja del juego.
EnterAuthenticationKey%d                      Introduce tu clave de %1$d caracteres de autentificación.
DontShareCDKeys                               No compartas tu clave de CD con nadie. Solo puede estar conectada una persona a Battle.net a la vez con una clave de CD.
DontShareAuthenticationKeys                   No compartas tu clave de autentificación con nadie. Si lo haces, se podría proceder a la cancelación de tu cuenta y a la eliminación de tus personajes.
InvalidUserName                               Introduce un nombre válido. Los nombres de usuario no pueden exceder los 31 caracteres.
InvalidCDKeyFor%s                             La clave de CD introducida en el campo %1$s no es válida. Asegúrate de escribirla correctamente.
InvalidAuthenticationKey                      La clave de autentificación introducida no es válida. Asegúrate de escribirla correctamente.
Name                                          Nombre:
%sCDKey                                       %1$s Clave de CD:
AuthenticationKey                             Clave de autentificación:
AboutToUninstall%s                            Haz clic en Desinstalar para desinstalar %1$s si estás seguro.
BrokenExtensionHintPDF                        Quizás necesites instalar Adobe Reader para ver este archivo. Para más información, visita http://www.adobe.com/es/products/acrobat/readstep2.html.
Uninstaller                                   Asistente de desinstalación
Uninstall                                     &amp;Desinstalar
Uninstalling                                  Desinstalando...
Uninstalled%s                                 %1$s se ha desinstalado correctamente.
UninstallWarning                              La desinstalación se ha completado con las siguientes advertencias: 
UninstallFilesLeftBehindWarning               Puede que queden algunos archivos. ¿Continúas con la desinstalación de todas formas?
Skip                                          Saltar
TryAgain                                      Probar de nuevo
Linux_PathPrompt                              Introduce la ruta de instalación para %1$s (se necesitan %2$s de espacio).
Win32_DirectX%sRequiredFor%s                  No tienes la versión necesaria de DirectX instalada en tu ordenador. %2$s necesita la versión %1$s in para funcionar. ¿Quieres instalar DirectX ahora?
Win32_YesInstallDirectX                       &amp;Sí, instalar DirectX
Win32_NoButContinueInstall                    &amp;No, pero continuar con la instalación
Win32_CancelInstall                           &amp;Cancelar instalación
Win32_InvalidDirectory                        Error: el directorio elegido no es válido. 
Win32_NotEnoughSpace                          Error: no hay espacio libre suficiente en esta unidad. 
Win32_DirectoryDoesNotExist                   Error: ese directorio no existe. 
Win32_DirectoryExists                         Advertencia: ese directorio ya existe. 
Win32_DirectoryNonEmpty                       Advertencia: ese directorio ya existe y contiene datos. 
Win32_SpaceAvailable                          Espacio disponible:
Win32_SpaceRequired                           Espacio necesario:
Win32_InstallTerminated                       Instalación cancelada:
Win32_CouldNotCreateAddRemoveProgramsEntry%s  No se ha podido crear una entrada en el panel de control de Agregar o quitar programas para "%1$s".
Win32_CouldNotRemoveAddRemoveProgramsEntry%s  No se ha podido eliminar una entrada en el panel de control de Agregar o quitar programas para "%1$s".
Win32_RestartRequired                         Reinicia el equipo
Win32_SuccessfulInstall%sRestartMessage       Antes de jugar a %1$s, tienes que reiniciar tu ordenador. ¿Quieres reiniciarlo ahora?
Win32_GenericRestartMessage                   Será necesario que reinicies el ordenador para que los cambios del nuevo software surtan efecto. ¿Quieres reiniciarlo ahora?
Win32_CreateShortcutOnDesktop                 Crear acceso directo en el escritorio
Win32_PleaseChooseDirectory                   Elige un directorio para la instalación:
Win32_RestoreDefault                          Config. p&amp;redeterminada
Win32_InstallationDestinationDirectory        Directorio de instalación
MacOS_%sWillBeInstalledInto                   %1$s se instalará en:
MacOS_AvailableDiskSpace                      Espacio en disco disp.:
MacOS_InstallationSize                        Tamaño de la instalación:
PauseGoogleDesktopSearch				      La aplicación de búsqueda Google Desktop Search puede causar problemas a la hora de instalar productos de Blizzard. Detén o cierra Google Desktop Search antes de continuar con la instalación. Consulta http://desktop.google.com/support para obtener más información.
</localization>